我地背後大台就係香港警察

香港警察煽動我地出黎進行暴力行為。
有哂物證證明。
我地就係人證。仆街啦你今次，臭狗

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行